有冇人曾經mk化自己，最終搞到兩頭唔到岸

狠唔下心將自己完全改造
因為等於否定自己成個人生
有句說話
睇戲旺角揸fit人講既
你努力忘記過去
過去並冇忘記你
你係咩人
你心知肚明
所以都放棄左
有時幻想下自己係mk係好
等於睇戲代入角色
劇終咪又要做返自己
只可以講
今世人真係好快過
最令人心淡
唔係一件事好難
係做咩都哂氣個下
反而d人予取予求
就只會得到更多
付出得多
只會不斷被要求付出
所以點解咁多人
包括自己
嘗試逆轉角色
試下自私係咩滋味
因為真係好吸引

唔係你想MK就會變到MK
MK果種不可一世係建基於一定嘅無知同衝動

高中之後想變到個人mk啲，但嗰種氣場嗰陣味始終都扮唔到